香港遲啲會唔會收皮？

大陸逐漸接手？ 中國香港
樓市大爆炸？ 到時一定好多人跳樓
人口過多？ 出街吸二氧化碳
仲有好多好多問題

香港人就以英國殖民地繼續係到打飛機 宜家政策就慢慢偏大陸咁改 遲下反都無得反 聲都無得你出
求英國幫手？ 民主？ 人地睬你都傻 關佢地撚事

再咁落去 會唔會不出20年香港就收皮架

已經收左皮

係咪已經無撚得救

出街全部普通話
買嘢要用支付寶
麥當勞變金拱門

香港無得救，香港人可以自救
努力做好自己事業，有錢香港就係天堂

樓主都幾後知覺

老實講大陸如果真係接手肯定好過依家既香港

哦

想引戰咪出聲囉

有錢無自由

好你老母